愉雞入

我忍撚夠你地d咩黃色經濟圈

L哥開拖唔幫拖？你死全家。

直播台

講起你一定會諗起達哥 講起達哥就會諗起直播

死肥西

L哥好耐冇反達

賓哥我愛你

打完未 想尾刀

我都等緊